# Klopapier

Ich bin der Klopapermann, ich hab das Klopapier dran. <br>

Ich bin die Klopapierfrau, ich hab das Klopapier blau.<br>

Ich bin das Klopapierkind, ich hab den Klopapierwind. <br>

Ich bin die Klopapieroma, ich hab das Klopapierkoma.<br>